[7.21][極重要] 突然諗起呢...

聽日人多，大家記住早啲出門呀！
同埋會落雨要帶遮/雨褸

push

推推推！唔想你地冷親！

醒

有無人/(連仔)能夠整個網站做呢樣野

721 全部人同我出去遊行

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

我無野講

行過路過，推下好喎

幫下手啦
中過肺炎就知淋親可大可小

就算自己用唔著，提下班兄弟姐妹都好吖
隨時救人一命架！

ok

推

我無嘢講

推 我無嘢講 721見

不篤灰，不割蓆，不受傷，不被捕
不生病

啱喎，推

721

721 要見到大家，之後既運動都要！

推上熱門！！！

高質

雖然麻煩少少，不過都要做

唔好齋正皮, 講下野啦

病咗要睇醫生好麻煩

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

其一實一咁一樣一佢一個一sentiment一已一經一廢一咗一

有好多義士都係cd rom 咁圖片可以唔洗加密
破解到圖片嘅話 可以試下用埋word檔同pdf檔 再send link出嚟？

一早應該咁做

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

但係under DDOS attack時,特別係戰時
為左連線速度連仔可能會停圖片模式wo

呢個方法會唔會只適合備戰時增加mon post狗既work load？

正解
用圖片代替text會炸撚爆bandwidth

721 見！

合理憂慮啊，所以戰時就寫翻 text 啦

驚大雨，用長遮穩陣d

啱，保護埋附近小朋友、老人家同女仔

噉點解圖要加密？
反正圖都search唔到

721見 不撒不散

你估啲狗冇AC咩
Public畀多啲兄弟知仲好

都啱

721見

G持

訓前推多推
大家今晚早啲訓，聽日養足精神出去